1q即秒題 有邊種動物會屙尿？

三頁開估 要講埋點解

：）

Ox

點解？

所有

排除法 答案一定唔會係瀨尿蝦先啦

蛇

比啲創意啦

我欣賞你嘅思路 不過我真係未見過大蛇屙尿

無錯

熊

因為廖韋熊

乜水嚟

黃狗？

老衲

龜，因為happy尿意，我隻龜叫happy

人

蟻

答案係熊貓

因為

Armani naku panda
Naku panda VV!

。。。。

唔好笑咩

哈哈哈

好撚尷尬...

尷咩尬啫 不知幾高汁

你老母
因為你老母！